人類嘅感情好複雜

明明好多野都睇得好開 點解偏偏會比一個女仔搞到咁難受

啊點挨啊大佬 頂唔到啦

係咪男仔對女愈好就唔會有好結果

調轉都一樣

Yes
唔駛付出就得到，點解要珍惜？
會失去？失咗先算啦。

我明你講咩，小弟都係受緊呢啲苦，
不過我唔認同你最後果句，
佢只不過係唔愛你，醒啦

就係咁人類先會舍去感情 舍去幼稚

人類將佢變得複雜

以為自己開post

可能真係要比自己醒下啦...

真

唉 加油啦